[1Q題]情人節港女收到白菊花會變咩？

睇心情開估

爆你菊花

殺人犯

馬個屁股就識變菊花

錯

咩馬

蟻多嬲死象

秒

屌你老母

趴街

19年仲未開估

做咩起我底 有何居心

2月14號再問你答案先

又起我底

佢仲未講答案係咩